對家出鬼呢招好撚大獲...香港人唔好比人分化！！！

就今日單野黎講
班手足搵到佢件Tee 話佢係福建佬
就算有手足好激動都好 都係因為愛香港
你地係屋企先上到網咋 班手足冇上網架
唔知佢係環時 乜7都唔知
我地咁樣分化 到對家有核彈呀...
咪撚再分化...個到個環境係好撚亂..係收唔到資訊...
咁可以點
安座家中既你用上帝視角 佢地唔係架！！
咪撚再自己人打自己人
由政府出得鬼呢一步 就係想我地而家變成咁
佢寧願比鬼浦頭 就係想有呢d情況發生！！
不分化！！不割蓆！！不督灰！！

求下大家唔好再鬧交...
勇武唔好鬧和理非
和理非都一樣.....

咁辛苦行到呢一步...唔想輸呀

Fake news文宣同我推爆佢

不分化 ，不割蓆 ，不譴責

兄弟爬山 ，各自努力

好多post係到帶風向
屌張超雄又剩
而家係最多五毛既時候
大家要諗清楚！睇清楚！

機場同地鐵唔同。地鐵不合作可以玩，但機場係用黎文宣 希望外國勢力幫助 唔係令外國勢力憎恨我地！ 唔好再block外國人。 我地要靠外國傳媒幫手。 就快又要全球登廣告，希望你地諗清楚。

勁多帶風向post 超級負面
又話失民意 又剩
就係佢地搞緊分化 大家推翻d fact checked post

接機大堂係一直一直做緊文宣 派傳單叫口號
係冇停過！
上面捉鬼係有 但block唔block人係牽涉好多嘢
同埋係「我地」！個香港你都有份架！

推呀！！唔好比分化post上熱門！！

推

請大家唔好再掛住捉鬼

［非分化］無證據咪撚亂捉鬼！！

(集思廣益長文) 求大家用2分鐘時間睇睇 解決問題

五年前同一招！
岀到呢招即係對家都無我哋符！

冷氣軍師無資格屌人 立即收聲

支持左手足再諗點拆 但係無人可以屌佢地！！

推呀

因為當刻獲得既資訊真係唔多
又上唔到網 剩係可以靠表面證據
我認同手足們係可以再冷靜多少少
但我都明白佢地見到件藍tee既嬲

冇錯！

點捉鬼可以再討論 唔好被分化！！

真係唔好俾專注力落去捉鬼 個日好明顯係對家特登自爆啲鬼出黎 等前線自我分化

佢專登出到鬼呢招 就係想咁..

呢個真，推

我明，我真係明，但係親身經歷話俾我聽我地係會捉錯支持我地嘅人，被人分化，唔該入我個post望下

失民意係五毛分化撚自己講咋 無證據呀
唔好比人帶風向呀
批判性思考！！

不割

有份先出聲 我兩日都有去機場。唔想聽唔會逼你聽 你咪繼續搞鬼佬